低端既全寫係咩

低級人種先過端午節

low dragon boat

人氏立耑

係咪台狗講開先架

Low tuen

low end

你係咪露啊

Chinese

diduang

low b

你媽的真的低端 這個我出去一定檢舉